其實好老實講 出到黎冇人會睇你學歷

只會睇你做咩職位同月薪

你冇學歷好難好快有職位同月薪

成日拎學歷岀黎打飛機未出過黎做野可以收收皮

無錯
小弟做洗廁所
見工個日拎晒啲小學成績表，優點，獎狀比佢睇諗住大機會啲
點知佢話唔洗 睇我一表人才就請左即日開工 浪費左我幾粒鐘搵啲戰績

無學歷你工都無得見

發現戅鳩樓主

你話唔洗知識既工咪唔睇囉

學歷作用只限於畢業第一份工

要份工有個好title
都至少要有好學歷

老細會睇你學歷先有得升
冇學歷升唔到manager

其實我打算講係識人方面
唔係見工

做保安同文員呢d低級位的確無人理出身

至少有個degree啊

我明 有次朋友帶左條仔出嚟話做揸車送貨相關工作
點知原來係老闆嚟 唔洗自己落手
準備買樓 即刻唔同曬

就係咁

金錢社會係咁嫁啦

睇你做邊行，我嗰行第二份工interview十間有八間除咗大學仲問埋你中學邊間

利伸：唔係教育類

以前識人大過學歷同經驗,依家至少有學歷加識人先掂,經驗根本唔重要

一堆gt, mt , trainee都要degree holder先理你

學徒都要,限你做死一行

21 世紀仲有人ff無學歷可以上位
你估依家90 年代得兩間u咩人都可以屈年資上位咩

學歷就睇
成績就唔係好睇
知你係畢業就得

睇你有冇專業資格先

樓主講得岩牙
我fd子介紹我去炒散
我帶定張中三成續表去
點知佢睇都冇睇就叫我開工
讀書都唔知有乜撚用

is